Nikon z6ii 產地係日本定泰國

張單寫產地日本 但機身顯示泰國
上網又搵唔到資料

係泰國
一代先係日本

Made in thailand